仆街美國害人不淺 搞貿易戰累我無左份工

本身返緊份保安工
岩先收到老頂話黎緊貿易戰 公司要cut 人
屌你老美係度要破壞社會穩定
依家又要搵工 出面仲要市道咁差 點算好

你都揾steam 攞咗唔少著數啦

樓主上年已經同美國經濟上開戰

原來返保安
唔怪得唔撚駛交稅,真係交你老母稅
唔怪得要呃steam著數啦
政府請CA報唔報呀?唔駛交稅喎,掉返轉政府用稅嚟養你喎,你又唔駛做好多嘢

樓主去咗邊

保安日日請人，邊會冇工反

反你老母

屌你老母

吊你咪屈
人地係鄉下親戚黎香港呀

推

搵中資收留你囉